標題含有藝人名既 post 9 成都係搵食打手

無論係讚定彈，都係打算博出位

大家做場戲出黎吸下人氣

講咁耐報左上勞工處 /警處 /小額錢債未？

件事遲早炒車

樓主加油

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審